真田丸雖然播完成個月

但係覺唔覺得佢好樣衰
絕非針對演員，只係越睇越嬲

大野老母

總要有個醜角
btw唔太中意佢個結局改咁多